{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51462&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주라비에벨펜션"
    },
    "text": "当ペンションはカップルや家族、団体のために、メゾネットタイプの広い客室を提供しております。インテリアはモダンでユニークであり、感覚的な小道具のおかげでリラックスできます。ペンションの名前であるラビエベルは「人生は美しい」という意味をもっており、ここで美しい旅を楽しむことができます。 周辺には慶州ワォルドやブルーワンウォーターパークがあり、車で2分と3分ほどかかります。また仏国寺までは車で27分ほどかかります。 当ペンションは手指消毒剤を備えており、全職員がマスクを着用し、防疫を行っています。 2023年6月20日には大型プールもオープンする予定です。入室は5時から可能であり、退室は12時以前にしなければなりません。 無料Wi-Fiが利用可能であり、全客室禁煙です。 駐車も可能です。 客室はシャルマンとラフィネに分かれており、スパはシャルマン客室にご用意しております。 また、2023年6月20日には3階のカフェもオープンする予定です。バーベキュー施設として、炭とグリルのレンタルが可能であり、2名基準20,000ウォン、追加の人数がいる場合は一人当たり5,000ウォンが追加されます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、客室内へのペットの出入りはお断りしており、保護者のいない未成年者の利用は制限されます。客室画像は実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質は使用できません。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションではメゾネットタイプの広い客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ラビエベルというペンションの名前は何を意味していますか？",
            "answer": "ラビエベルは「人生は美しい」という意味を持っています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "周辺には慶州ワォルドやブルーワンウォーターパークがあります。また仏国寺も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、当ペンションでは手指消毒剤を備えており、全職員がマスクを着用し、防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "2023年6月20日に大型プールがオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能です。チェックアウトは12時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設として炭とグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどのような対応がされますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 430
    }
}